[冇圖]想問時下d學生妹去機鋪會唔會先換走校服？

機鋪唔係話16 18歲以下唔比入咩？

邊度有機鋪？

遊戲機中心sor

呢d學生妹個仔都入得機鋪喇

好老啦